
                      Una mamá soltera está en Busca de ella misma. La película Danzón está llena de aventuras y amor. 
La actriz María Rojo se convierte en Julia, una mamá independiente pero a la misma vez comparta su vida con su hija y su pass tiempo favorito que es bailar el danzón. Por otro lado las aventuras empiezan con la busca de Carmelo, su pareja de baile. A causa de la búsqueda de Carmelo, Julia se encuentra un amigo, Susi que le ayuda buscar a Carmelo y especialmente a Julia su misma. 
Siendo la mujer más exitosa en ser directora en México, Navaro logra su exitosa película el Danzón con seis premios y cinco nominaciones. Navaro también era reconocida porque cuando empezó su carrera de ser directora trabajó con  Alberto Cortes en la película ¨Amor a la vuelta de la Esquina”. Navaro es tan buen directora que su trabajo fue alabada por Francia, Inglaterra y especialmente en España. 
	Julia se desaparece sin avisar para buscar a Carmelo, su pareja de danzón. En la búsqueda de Carmelo Julia se encuentra a Susi una amiga que siempre está con ella y le ayuda a buscar a Carmelo. Durante esta vocación de Julia se empieza a ser más libre y toma decisiones que nunca tomara en su vida. 
Para concluir no se arrepientan de ver esta película. Especialmente que es dirigida por una directora nut exitosa. Julia es una madre que está capaz de dividir su vida en dos partes para lo que ella ama más. Esta película no solo enseña la independencia que una mujer puede tener si no también te enseña la cultura de un baile muy popular durante ese tiempo.
        
            